L'injection de classes ou interfaces par setter/constructeur/field fonctionne.
La gestion des singletons à l'air de fonctionner aussi.

L'injection de valeurs dans des types primitifs (int/bool/string etc) ne fonctionne pas.
